有冇平靚正4g台

10-15gb, or無限4G
短約 (12mths)
any plan?

3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
（分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④$78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
③
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data
……………………

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①💯實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
• 合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
• 贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
• 追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data

②💯實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
• 合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
• 贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
• 追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data

③💯實收$198/月 （原價$318）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
• 合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
• 贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
• 追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data

④💯實收$138/月 （原價$198）
4.5G制式300m 1GB+5GB贈送Data, 即每月包6GB
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費,增值服務費加收
……………………
全新4.5G制式無限上網（唔限速）無憂計劃Total登記2個號碼轉台或者新number，計劃優惠上台價$288，辦理2個號碼再可於合約期內每個號碼每月額外減$60 ！折實每月$228實收月費,優惠只推出5日可辦理, 有興趣請Whatsapp 68472929瞭解詳情及預留辦理, 多謝支持優惠.
• pair up所登記的兩個號碼需要統一客戶名下同名登記,（可以幫做轉名,豁免轉名費用）
• 合約期內每月額外贈送2GB 4GData可中港澳3地共用
• 贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat數據
……………………
最新推出大專生新上臺優惠
$116包4.5G制式6GB Data 全速300m,
$146包4.5G制式9GB Data 全速300m,
$293包4.5G制式無

3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data